拍拖唔夠一個星期就散咗

小弟第一次發文，有咩得罪敬請原諒。

我自己喺外國讀書嘅，今年啱啱上大一。學期頭食飯嗰陣識咗個女仔，佢顏值超高又有身材係屬於model嗰款。我身邊個朋友第一日見到佢就鍾意咗佢，咁作為朋友梗係支持佢㗎啦，但係個女仔就唔受佢溝，反而成日嚟搵我訴苦或者傾計。我又唔想做埋啲仆街仔嘅嘢，所以就一直當個女仔係普通朋友。

然後之後個男仔就好快放棄咗追佢，而個女仔就會間唔中上嚟我屋企玩。有一晚佢就喺度過咗一晚夜，我自問乖乖仔咩都唔敢做。但係之後嗰晚佢再上嚟，佢話佢覺得佢鍾意咗我，問我可唔可以同佢拍拖，但係唔可以公開，我嗰時候咩都冇諗就答咗可以。

喺呢度先講關於自己小小嘅嘢，毒撚一個， 顏值一般，完全唔鍾意落club，更加對酒精敏感唔飲得酒。相反佢好鍾意去蒲同埋飲酒，某程度係同自己相反嘅生活模式，唔知點解佢會鍾意我，但我自己覺得既然一齊得，順其自然啦。

但係之後嗰三四日係我心理上過得好辛苦， 佢一直話我身材唔夠好，冇胸肌，要我去練。話我俾唔到暖男既feel俾佢，又係咁話有個喺隔離大學讀嘅男仔想搵佢，係咁問我應唔應該同佢出街。我有一下自卑感太重忍唔住就彈咗句 '竟然我咁差點解你一開始要同我拍拖，分手你係咪會好過啲'。佢即刻知錯話唔會再講埋啲咁嘅嘢，我自己都明白可能係一般女朋友會想令男朋友呷醋，所以我都好快原諒佢。

點知兩日之後，佢話要同朋友去飲酒同埋落club，咁身為男朋友梗係會擔心啦。不過佢係咁話佢落個去飲過好多次，會好好控制自己絕對唔會醉，間唔中會同我匯報一下。 佢都講到咁，就俾咗佢去。點知佢嗰晚就醉到成晚斷片，等佢第二朝起身我就忍唔住講分手，冇回頭。佢就同我講話做返朋友可唔可以，我就話可以。

我以為事件會告一段落，但係過咗一段時間之後，我自己居然開始掛住佢。咁就仆街喇，我竟然仲放低曬尊嚴去問佢可唔可以復合，仲要唔止一次(我都唔知當時自己諗緊啲咩)。然後佢都拒絕咗，佢話我自己唔成熟，唔識珍惜一段感情。

而家已經過咗一個月有多，都仲有少少掛住佢(有冇人可以點醒我)。今年聖誕我第一年自己留係英國過，真係太悶所以就打咗呢篇嘢出嚟。睇嚟仲有十幾日假都係屋企打飛機，有女嘅生活我好羨慕，只怪自己失去後先懂得珍惜。自己喺呢件事上面都學到好多嘢，其實某程度上所有野都係自己攞嚟衰。

唉， 我都係繼續返去PUBG同LoL(有冇人euw)，順便去煲返套零之使魔算。

Hello moto

顏你老母值

佢唔係鍾意依家嘅你而係鍾意改變咗嘅你 睇開啲 我諗佢都只係想搵人陪吓啫

垃圾
完

有咩問題咪傾
吓吓一嚟就講分手
講先嗰個就贏咩

師兄你係英國邊到

好搵定下套動畫追啦
有冇點醒到你

零做都夠睇2日既

btw, 支那語

合則來不合則去

算數啦

咁撚多支那話
不過條女都係臭雞架啦 爛蒲爛玩鍾意人追捧佢
一齊預咗戴帽戴到世界末日
你亦都唔似真心鍾意佢 只係唔想冇咗個伴
嘥撚氣啦呢d 拖散咗都唔可惜

大一
顏值

屌你老母

毒撚FF真係好恐怖

正皮係俾零之使魔

咪ff 啦，條女對得你耐先覺得自己鍾意你ja, 一齊左就發覺你唔係佢果type啦，根本連拍拖都叫唔上囉屌 幾日貨仔都當拍拖，唔怪得d人真係a380 咁啦屌

一開始話唔公開就已經有問題啦
樓主你都on9

先唔講佢自己個人性格先，我睇得岀樓主你係完全因為為拍拖而拍拖 因為自己身在異鄉寂莫而且聖誕又到

起初又話當正常朋友唔做咩特別野，跟住個女仔叫到拍唔拍拖你就諗都無諗應承，咁講可唔可以話你完全係因為個女仔中意你所以你先中意返佢呢？

兩個人係中意大家嘅話雙方都會至少略略感受到

冇是咁的
零分重作

綠帽最緊要除得快

ON9, 你同佢都係